14歲熱血少年棄打機拉票

14歲熱血少年棄打機拉票

何小朋友（左）及阿偉為劉家衡拉票。

【深水埗南昌北】

【本報訊】深水埗南昌北選區氣氛熱鬧，有小朋友向排隊隊伍拉票。14歲的何小朋友是YouTuber，經營有關政治的頻道，昨早他在深水埗為公民黨劉家衡拉票，希望有票的大人可為他投票，「點解我哋唔可以喺屋企打機，我哋冇呢一票，你哋可唔可以幫我投呢一票畀劉家衡？」

15歲的阿偉也有份助選，自6月9日起常到示威現場，批評政府6月12日堅持二讀，又以警方施放催淚彈鎮壓，無視200萬人大遊行，「我哋叫撤回佢就叫暫緩，7.21何君堯同白衣人握手，警察解釋遲咗39分鐘，見到啲人俾人打到頭破血流好心痛。」他望市民可代他投民主派議員，「鄭泳舜四年選完好似都冇再落區，最近又恐嚇毛漢，令我哋好憤怒」。

■記者王春怡

jer霸？

嘩屌好撚有心

4年後就係你地投票既時候

狙擊陳怡嗰個？

好似係

好感動

我14歲玩緊彩虹on99

好撚心痛
一嬲起依代既細路又要上前線食彈又要掂政治
根本佢地既年紀就未到要玩政治既時候
佢地應該要有自己既青春
一切都係依個政府逼出黎

咁細個講野有文有路
思想又成熟
叻仔呢

睇SUNNY賣野D片好似成日見到佢排頭幾

緊急召集 無人去， 要時間spread msg, 消化， plan下先好無。 你會累死好多人